睇完內摺外摺 仲有冇人記得雙摺手機

翻睇某牌雙摺 仲有冇人記得？

睇個樣似係摺埋會連cam都冇得用既失敗之作

小米 算啦好嗎？

真,摺機可以開到7寸4:3咁大個MON,
仲點會摺埋佢,又窄又細咁用